【怒推】「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

唔好咁多中伏論啦

１ＰＭ機場就係共識！

《出埃及記》21章23-25節，「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

We Shall Never Surrender
機場見

721 811